[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！

時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

推

手足保護好自己 push

Push

push

Pish

謝謝！

8月5號罷工

我無野講

頂！呢啲真係要印出黎派

有係黑白版 方便print 出黎

紅牌

要貼連儂牆

推

8.5罷工

推！！！！！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

推
公民覺醒嘅同時，要背熟大家應有嘅權力

不忘被捕義士

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

有無可能整到卡片版？
好似7仔個種嘉頓優惠卡咁

光復香港 時代革命

推 好有用

有用

黑警加人工係好合理既事？

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

太有用! 唔該絲打!

8月5日我要罷工

會跟進一下意見～～！！！

黑底print出黎好晒墨

仲有呀 協助調查係可以不協助，直接走人
天水圍就係咁比狗拐走咗

見到有人整就直接塞比佢叫佢記實

正到我無野講

PUSH !! 好好保護自己

唔好比人大到

建議印出黎旁身，佢問你攞身份證拎出黎畀佢睇

就咁黑白print唔得咩

聽日落街派

推

不過，被雷明登指嚇時
應該講咩？

唔好兇我 我投訴你

會跟進一下意見～～～～！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

傍

但好好

不如印出嚟周圍派

影印機駁唔到電腦唯有手寫再印

最好排到A4 print出嚟

留名

有無人知邊度可以印硬卡紙? 我想印少少

即黎！易PRINT版！！

市民對警隊條例仲熟過班垃圾

第一張個例子......
我唔喺退休警司之子喎

都係迫出黎

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

太子維利？有300GRAM
但要自己排左個A3 size 再畀佢印（好似係A3)

印定旁身

不如各位手足對住佢地多D講英文 就算本身個底差極
同佢地講得兩講佢地都唔會識

A6呀應該?
a3好大張架啵

有野想問
如果你叫一個軍裝出示委任證，佢話佢著曬制服、你問佢攞證件係無理要求，佢唔會比你。

咁點樣先叫合理要求？邊個冒警唔係著曬制服or假委任證？咁你要點樣先反對佢聲稱嘅不合理要求（拍片投訴呢啲被動嘅方法）？

推
不過D黑警同佢講法例都無用

0個度有得加錢CUT埋～～～一頁多張

絲打做到野
快手

我都打算印少少 8月5個日派

推
8.5擺工

推，超實用！

聽日印啲A5 size周街派
方便大家涉係褲袋/卡片套/手機隨時拎出黎用

呢個要多啲人知
要熟過班狗

黑警 冚家剷

仲有搜身沒收物資

post

copy & paste 落word 印住先
咁A4印應該多D店搞到～～～

保持自己！

其實警察搶電話可唔可以反咬佢偷野
佢應該無權拿我地電話?

印卡片得唔得？
我見eprint 95蚊有1000張，一日起貨

整得好靚仔 推

Save低聽日print
擺低去連儂場

推！

香港行普通法，終審法院的判例會成為以後案件的參考，不論被告的係邊個

點樣應付啲狗係到吠話佢一個岀示委任證，佢話後面個班全部都係黑驚？

光復香港，時代革命

pish

8/5 大罷工

聽日返公司印

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

罷工要加不合作運動

好有用

無知一問
影佢委任證呢?

推呀

好有用 推

好波！

推 印定旁身

要印出黎

搜身？呀朋友你幫我影住個過程。嗱呢位市民我根據你嘅行為舉止，有理由懷疑你係冒警，請出示你嘅委任證。請你講出你姓名職級編號，並且將今次stop and search寫落簿，我遲啲會投訴你。請你講出你呢次stop and search係基於咩客觀原因而作出嘅呢？嗱我而家會逐樣嘢喺個袋度攞俾你，你同我詳細記錄每一樣嘢嘅資料落簿。你想沒收物資？請問你而家係咪拘捕我，你而家懷疑我涉嫌干犯咩罪名根據邊條條例拘捕我？如果你唔係拘捕我，你無權檢走物資作為證物用。請我返警署？而家係協助調查定拘捕我，協助調查嘅話唔好意思我唔得閒。我無意阻差辦公，我而家係請你澄清你嘅行動同埋要求，根據過往案例咁樣唔會構成阻差辦公。查完啦嘛？屌你老母。

除口罩呢喂?
我可唔可以話我有傳染病拒絕係公眾地方除口罩, 並要求被白車送到醫院檢查後先除?
狗可無權強行除我口罩

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

哇 好有用 , 要置頂啦屌

直接打啦
佢地都唔講法律

喂, 依家啲死黑警成日查人地身份證 同搜袋

市民有啲咩法律上既權利 ?
可唔可以整多張卡 ?

你睇返條例 條例係話
如果市民要求，軍裝警需要出示，除非
3）唔合理

換句話講，有啲對軍裝警嘅要求係會合理嘅
所以，單單著軍裝呢個因素唔會令市民嘅要求變得唔合理
邏輯問題

lm

有用資訊

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

如果叫佢出示委任證既時候 隻隻狗都話以要求不合理為原因而拒絕 咁咪玩晒
反正寫唔寫記事薄得佢知

Pishhhhh

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

8.5

有無英文版?

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

光復香港
時代革命

係啊有冇巴打或者法律巴知道狗隻記事簿係點？

咁唔通我淘寶買套狗衫扮狗查身分證都可以話原因係要求不合理而唔出委任證？

同我背曬佢

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

我哋 對警察通例中信嗰班警察

Print定先

我要罷工

摩牙

推
好重要

82838485

So useful!

容許我based on你嘅內用再執過個稿印出嚟，感謝。

我冇嘢講
我唔簽嘢

冇問題，最緊要方便到大家睇同share

警察已經唔會同你講法律啦
已經係戰爭

應搞清楚《警隊條例》|《警察規例》|《警察通例》嘅分別
《警隊條例》係香港法例（第232章）
《警察規例》係香港法例（第232章）嘅附屬法例
《警察通例》亦即係 PGO，並唔係香港法例，只係屬於香港警務處嘅內部指引，不適用於任何非警務人員。原則上，所有警務人員一定要遵守，否則會受紀律處分。但而家警察明顯恃住警察權力，橫行無忌，即使唔守 PGO，佢哋內部一定當無事。
香港法例嘅修改同立法，係要經過立法會，但 PGO 只係由警務處處長訂立，唔需要經其他人過目。PGO 係冇法律效力，警察違反咗亦係唔會有刑責。

如果有講錯 請大大力屌同指正 費事誤導咗人

多謝

我反而想知佢話影響行動可以點駁斥

話說佢反警例有咩後果？
佢唔係犯法喎
呢啲圍內守則佢哋犯晒都唔會有自己人捉架啦

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

邊個話著公安制服一定係公安架？

想修改少少拎去印，ok嗎?

印大大張海報出來比警察睇就啱啦

唔好瀉班狗 佢地唔撚識㗎

做得太好！

印做細細張既正方形單張定咭片會比較好？

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

A4印刷排列版

我會罷工！！

好實用
可以print出黎貼連儂牆
仲可以貼下地鐵

其實辯論可以 澄清警方行動同埋指正警方錯誤唔算阻差辦公 但唔擔保你會拗得贏 佢要死撐甚至講都唔講就例如搶你口罩 咁都無辦法

搜身你仲可以要求去警署先搜或者要求律師在場
查身分證或者要求委任證更加難

最好旁邊加埋之前街坊look淨係戴左頭盔條友

總覺得拎呢4張野出黎, 會刺激D狗, 建議有記者或者有人影住先好拎出黎, 如果暗角, 假扮合作算

如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非情況不容許；或出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或要求不合理

其實呢條大撚哂

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

可以阿，不過你搵邊個執法呢？你覺得邊個會幫你？

印定帶係身都好

辛苦你 超有用

相信呢D野,
狗自己本身都唔知

print同痴到全香港都係

實用post推上去！

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

下次整張大大banner 俾曬全世界知！！

巴打整得好有心機, 抵讚

聽日番學校print

5個行為最重要, 其他都係嘴炮黎姐

我冇野講

劉明

整d卡片版 可以擺係銀包或者手機套入面

五大訴求 缺一不可

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

大家都應該睇睇佢
得閒讀下
面對狗隻都唔洗俾佢地嚇親

啲圖可否拎出出面印卡片？

有無黑白版

自膠 見到了

冇真雙普選嘅話，死不罷休！

8月5日 齊罷工

Thank you!!!
推

8月5日罷工+不合作運動!!!

借位thx

勇武要改變 否則就會輸

有用！

推
8月5罷工

推唔好比黑警凶到

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我冇野講
我要搵律師

直頭係驅邪卡

超有用

推推推

Airdrop呢個都幾實用

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

我都整咗 印咗大約5000張 星期五大家見到小弟幫幫手散咁啲

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

push
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

PUSH!!!

我無野講
我要罷工
陪審團否決權

仲有關於
一個有證o既克警, 話可以證明其他冇證o既人係真警
呢樣有冇得破解?

卡形會更好
佢地可以放係銀包

如果佢拒絕寫簿呢?

同埋又點確定佢寫落簿o既內容係真實, 同之後冇修改及有如實遞交?

A4 size 大家印完通街派，之後有機會痴埋係連儂牆俾人袋番走

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

光復香港！時代革命！

#罷工罷市罷課

Good

Book mark

黑警一句要求不合理就可以唔出委任證啦

叫差佬騷 badge 果張真係要 print 出來用膠紙同身份證貼埋一齊

問題係班警在場時唔撚跟 咁可以點？

呢個要推

印貼紙/ 過膠

推
一定要保護好自己

推好有用

唔錯 已save

講法律
今朝新聞先講連農牆被燒 起因冇可疑
但係又懷疑煙頭引致火警
睇完得啖笑
警察犯法要揾警察捉警察犯法
而家律政司又走出黎啦

[卡片撚] 召喚設計組成員/集思廣益

o

整左個卡片size (54mm X 90mm, 1mm出血)
印做卡片會唔會方便D？大家點睇？

貼連儂牆啦

可唔可能整到一張摺卡 4面都有
卡片size

Thx

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

有冇啲咩法例旁身卡可以整埋比啲人多啲傳閱都好想大家熟讀下法律

Lm

推 有用

有用 推

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

推爆佢！！！

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

人手置頂

中環精英無人上連登？

唔好再問水炮車點拆得唔得？

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

［突發］8月2號 公務員集會 已獲不反對通知書

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

612人道支援基金 澄清啟示

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

[老實說話係難聽啲] 而家啲後生真係一代不如一代

我覺得啞膠卡都已經好好

傳送門 for reference:

或者有無其他巴絲有好嘅印館推介

[卡片撚] 召喚設計組成員/集思廣益

不如印 T-shirt la

方便print雙面卡

［member] [/member]